達仔打咗比我,話想約年連仔隻揪

佢話中共利用佢distract咗個focus

搞到反送中唔團結喎

佢話再嘈就一拳一件喎

好

玩真人Mortal Kombat
打輸左要俾人finish

佢話重點係,即使佢奶共,大家都要團結呀